[1Q題求秒]吾系甘牙

唔好我老母住先
3頁估到我俾你地叫契哥
估兩個字

估唔到呀

甘牙

樓主正契弟?
定係樓主老母係雞 生左樓主呢個便宜仔出黎?
丫 好難 估唔到呀